【突發】南韓選手偷左李慧詩個轆

？

source

今鋪你老母就真係俾人偷左喇

你個腦俾人偷左